{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% extends "base.tex" %}
{% load common_string %}

{% block pdftitle %}{{ worker.fullname }}, список трудов{% endblock %}

{% block extrasettings %}
% length of the title column (the first column) in table
\newlength{\titlelen}
\setlength{\titlelen}{11cm}
{% endblock %}

{% block extrapackages %}
\usepackage{bold-extra}
{% endblock %}


{% block extrageometry %}
\headsep=10mm
\topmargin=2mm
\headheight=2mm
\textwidth=190mm
\textheight=255mm
\oddsidemargin=0mm
\evensidemargin=0mm
\hoffset=-1.5cm
\voffset=-2.0cm

% Prevent one line in a page
\widowpenalty=300
\clubpenalty=300
{% endblock %}


{% block content %}

%\usepackage[landscape]{geometry}

{\Large
\begin{center}
\textsc{Список научных трудов}
{% if years %}({{years}}){% endif %}\\
\underline{ {{worker.degree_rank_str}} {{worker.fullname}} }\\
\end{center}
}

\newcounter{lineno}
\setcounter{lineno}{1}

\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
% no, title/type, form, source, vol, authors 
%\begin{tabular}{|l|p{8cm}|p{1.5cm}|p{8cm}|c|p{5.5cm}|}
\begin{longtable}{|p{0.5cm}|p{5cm}|p{1.5cm}|p{5cm}|p{1.1cm}|p{3.5cm}|}
\hline
N & Наименование работы, & Форма & Выходные данные & Объём & Соавторы \\[-0.5em]
  & её вид               & работы &                & в стр. & \\
\hline
\endhead

{% for a in data %}
\arabic{lineno}\addtocounter{lineno}{1} &
\noindent {{a.title|escapelatex}} ({{a.kind|escapelatex}}) &
\noindent {{a.form}} &
{{a.source|escapelatex}} &
{{a.npages}} &
{{a.coauthors}}\\
\hline
{% endfor %}
\end{longtable}
%
\vspace{2cm}
\hfill {% now "j E Y г." %} 
\qquad\qquad  \underline{\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \ } \quad  ({{ worker.fullname_initials}}) \hspace{1cm}



{% endblock %}

